一訓醒，收到幾句生日快樂先記得今日自己生日

廿幾歲仔
一事無成
連女仔手都未拖過
日日過d住頹廢既生活

我冇野驚呀
最驚係我呀媽
唔想比佢知道佢有個咁廢既仔

生日快樂

我唔係黎乞生快

只係想呻下
訓返兩日咪又係繼續返工

冇拍過拖
冇錢
冇目標
冇朋友
令老母擔心
咁樣過呢一年

都好 有人自動同你講

我想拍拖呀

以為係bosco

Btw 生日快樂